Venom 其實幾好睇，點解啲影評會講到咁差？

要笑點有笑點，要打鬥有打鬥，venom個角色又夠過癮，起碼好睇過antman 2先 點解會比影評踩

因為比唔足錢

同Deadpool咁上下都係啲低成本英雄片

我覺得好過deadpool第1集好多

Venom黑暗面唔夠
個轉變唔夠說服力
睇個夜景就想保護地球都幾兒嬉
睇venom就係想睇佢dark side亦正亦邪不斷掙扎

要搞笑唔係唔得
不過依家變咗合家歡marvel多啲
根本唔係嗰回事

因為睇下夜景就話要保護地球囉DLGH

咁係唔符合你期望者 唔代表唔好睇喎

都話劇情唔夠說服力
你當爽片睇唔用腦消化咁好多戲都好睇添

爽片要拍得好睇唔係咁易架

幾時英雄片=爽片
我寧願劇情拉長少少悶少少，交代多d個背景，等觀眾認識佢多d

套野 其實好似iron man之前既英雄片 例如神奇4俠 唔係唔好睇 只係好一般 同埋好old school既感覺

無交保護費俾爛蕃茄

因為係sony

冇記錯原本共生體其實係善良
變殘暴係因為漫畫個EB本身係仆街
咁而家電影個EB好人咁Venom咪變善良 感覺冇咩問題
有錯屌細力啲

打鬥場面唔夠多唔夠盡，完得好快

因為果隻只係著住venom衫既superhero

而venom根本唔係hero

本身venom個設定已經係anti-hero啦
依家邊忽anti
撇除呢樣咪就係一套中規中矩既superhero movie

無血

唔考究劇情瑕疵就還可以，但影評人唔係咁睇戲

最尾Boss fight

你老尾... 又話好多武器，唔洗講啦？

打埋一舊 只係見到一舊嘢郁嚟郁去，完全分唔到

個分鏡Zoom到鬼死咁埋，又要轉嚟轉去

最重要，成段打嘅長度 同中間Venom 揸電單車果幕差唔多咁長

屌... 我究竟睇緊乜。

推

以娛樂性黎講 我覺得呢套好過黑豹 不過影評就差天共地......黑豹比影評吹到勁過Dark Knight 呢套就比人攞黎同Catwoman比 唔知點解會咁

政治正確

簡單，咪就係因為失望